真係好想知點樣會開心d

一唔開心就想收埋自己唔岀聲
連帶其他人見到你都唔開心
見到人地性格開朗真係好羨慕
奈何我成長環境係感
已經無得反轉頭

返唔到